Este é um projeto para gerar o curriculo vitae utilizando versionamento.

O portifolio deve ser construido visando demonstrar conhecimento na utilização de ferramentas de versionamento, hospedagem e em desenvolvimento.

A meta deste projeto é armazenar o portifolio em conteiner Docker e em uma nuvem publica.

Clicando nesse link, você será redirecionado para o site desse portifolio em nuvem ˜link˜
Clicando nesse link você acessara a pagina oferecida por essa plataforma de versionamento -link-

Acesse minhas outras redes sociais nesse link: https://linktr.ee/andrelteixeira